無論努力幾多次先成功永遠唔及一下就成功

無論努力幾多次先成功永遠唔及一下就成功